撐警組織明發起遊行 指「7警只是執法有瑕疵」

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人因襲擊致他人受傷罪今被判入獄兩年。香港政研會主席鄧德成稱，明天3時會發起撐警有效執法大遊行，正義聯盟檔也會加入，現在已經有200名市民報名參加。

鄧指遊行將由遮打花園出發行去警察總部再去政府總部，目的是既向警察作出慰問，同時亦要向司法界反映不滿，問「為何佔中人士多數只會判社會服務令，守行為或幾星期監禁，但7警只是執法有瑕疵，判刑卻相當重」，感到失望及憤怒，又稱證人品德有問題，判刑卻一邊從寬一邊從嚴。

點解？ 因為差佬囉 白撚痴低智障犬隻

警察身為公職人員，知法犯法，更係要判重d啦，咁都唔明

參加遊行舉呢張圖得唔得

公職人員打人同阻街相提並論？

講到底，佢地只係覺得佢地七個係衰係比人影到，唔係衰在打犯。佢地根本認同黑警打犯，行私刑。

同呢班人講法治都多餘

下次唔會比你見到

知法犯法罪加一等

屋企個廢老都係咁諗
話佢哋只係蠢在唔識的返差館打

卡頓保都比人屌到辭職啦
黑警憑咩可以咁理直氣壯

所以打人判6個月，俾人影到你打人判年半，成件事咪啱數囉

邏輯冇下限。幾時黎多次文革一齊搵有錢人、法官出黎問吊

有瑕疵咪坐囉

一定要有
如果唔係高達私煙點收支那班死中国人d錢

屌你高汁

巴打唔洗自己出手喎，一陣比人告埋一份。
班傻閪一定會繼續用中文鬧鬼佬。買包花生睇下佢地搞笑好過啦

唔關廢老事...
差佬打犯都唔係第一次
果幾條友重要係反黑
當普通人/ 示威者好似古惑仔咁打....